[突發]元朗開始有人鍊

但係完全唔夠人呀快啲過黎

快呀！

差好多人呀

快啲搵哂啲friend過黎呀

幫推 但小心

人鏈*
人鍊唔得掂架

快撚啲啦 未夠鐘訓教呀

推

打錯字 自膠

快黎

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

到咁上下班狗又出黎咬人

緊記原則 不被捕 不留血 鬥長命

push

過黎幫手呀

人地完左你先開始

開始多人

你唔支持就收皮啦

Where

圖？

元朗西鐵站

即到

元朗人快到

小心白衣人

光復香港 時代革命

而家大概有幾多人

番緊來啦

有無機會屯門 元朗 天水圍 連起

hello

隊尾唔清楚 隊頭去到以前三聯個位

屌你去撚左天水圍

又想引人入去?

唔緊要！夠多人就可以連成一線

去緊

我屌你老母 分化撚收皮返屋企訓教啦

唔夠人

夠多人一定得！

叫哂屋企人 朋友落黎

等大西北嘅朋友返屋企繼續

屌你返到屋企先見到

Pish

而家過黎都唔遲架！

人鍊 腎者之石

手足小心白衫

光復香港
時代革命

有冇話幾點會散？

小心呀 夠鐘就屋企要人

收到
現場暫時安全

暫時未知 但係唔夠人呀！

出黎食個糖水啦

可唔可以幫手推呀

元朗邊度？

小心

幫我推個post上熱門！

Gogogo

人體鍊成

隊尾西鐵站 隊頭通利

要出返黎唔係咁易

加油！！

三聯

禁忌

又話吾參元朗人玩，搞到我番左屋企

夠多人一樣可以連到過屯天

狗衝落黎

我下站到啦

感謝！

9點企完 食完飯 返緊

見到呢個post幫手推呀

辛苦哂

出嚟呀！

人鏈都有得接力？

唔夠人呀

出完國黎！

元朗

現場好多人去完九龍港島直落元朗

見到幫手推呀

時差

成班手足好似唔洗抖咁

where? 唔見有人？

小心白衫
現場少gear 難打

元朗西鐵站至通利

糖水參你一齊食

去到大馬路啦 其他人黎未呀

呢個位小心鄉黑

有無糖水團！！

721

大家訓哂啦？

元朗要人呀

五大訴求 缺一不可

我直入元朗

大家係咪黎緊啊

醒啦 唔好訓住呀

仲有5分鐘 大家加油入元朗

pish

Yes

去到邊

唔該快啲黎

Push

仲係通利個邊呀

五大訴求 缺一不可！

pish pish

要人 唔夠人啊

推呀

幫手推比多啲人見到呀

仲有？唔見有人既

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

有呀 去到通利

龍尾西鐵站樓下

好撚多人，去到大馬路十字路口

大馬路冇人

去通利個邊睇下

你屋企就無人

自膠

元朗手足小心D

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

行緊喇 岩先狗屋對出冇人 以為connect左

就收工 準備嚟
有無多個口罩？

現場有人派

有人派

元朗唔夠人！！大家快啲黎

元朗隊頭去到大馬路恆生

半個鐘內返到，依家去到邊？

大家加油呀！

我返到嚟都要成個鐘 唔知完未

有reddit嘅入去同我upvote 推俾D外國人睇

大家到未？

嚴重唔夠人

唔緊要 幫手呼籲你啲朋友過黎

Push!!!

一直連上去
洪水橋 兆康 屯門
都幾震撼

元朗大馬路仲未夠人

人呢！！！！

而家大棠路恆生

呼籲多啲朋友過黎呀

到咗現場，得樓主一個企緊

所以叫多啲人黎

元西鄉黑野人被制伏

咩事

私了 快
錫春袋

咪撚報警

三eu 元廣出車full gear

仲未夠人呀

元廣三架EU

唔偽去緊九龍塘咩你？

元朗手足小心阿

多重影分身呀？
DLLM

小心白衫一陣衝上嚟

西鐵站有狗入緊

又block多一隻

龍尾開心廣場

元朗留力聽日啦，風險高過大圍好多。

入去做咩

而家好多人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

1151 仲有好多人 at least去到康樂路 仲一路前緊

摩牙

元西爭鮮對出大量狗

留力聽日玩啦

仲有好多人黎緊 冇事發生做咩要留力

無記者，各位手足小心，有乜唔對路返屋企訓教。

連完市區連完屯門我冇力喇
大家加油

大馬路好多人

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

利申嚟緊

岩岩突然散哂了

人鏈點解散曬

現場散水

因為夠鐘有共識12點開始慢慢散

岩岩11點幾行番屋企都好震撼香港人加油

好好氣氛

d 車 砵砵聲

太古仲拉咁

今日見！！

想搵返個10點幾係朗屏落車既靚仔巴打

係咪己經完咗？